聽日去機場搭飛機嘅人，不妨帶一個紙皮箱入去

可以裝野又可以拎上飛機
如果去到發現唔需要
咪喺機場揼埋一二邊咯